岩岩去左家族飯局 00後表妹問電視機個肥婆係邊個？

親戚見可以6個人食飯
就約左我一家去酒樓食個晚飯
咁間垃圾酒樓就播tvb
突然間00後表妹同大家講
「嘩乜依家d 廣告拍攝成本咁低 用部低清cam搵個肥婆拍」

咁我就望一望啦
頂你個肺 肥姐來既
有生之年竟然重睇到肥姐賣廣告
tvb 2020死人都拎出來消費
（金象米廣告）

跟著我就笑我表妹
全香港娛樂圈最大黑澀會美眉你都唔識？

之後表妹 面都紅埋
谷著谷著咁
我再講多句「哎 依家d 00真係」

點知佢一句彈埋來
「係唔識架啦，依d死老野係得死老野先識。」

突然間 我即刻灰左
佢講得岩 90後真係變左死老野了
我駁唔到

正評：我代表90後肉體上懲罰00後表妹

負評：90後死老野收皮啦 返去老人屋到老死啦

拉

一定啦
個個廣告 買左永久

戴返個頭盔先 欣宜唔好告我
我講既黑澀會美眉
係依d

娛樂圈美人咁解

樓主真係拎黎柒…
想入鳩你表妹

點知俾表妹入返轉頭

真心唔想笑你

欸你張圖啲女我全部唔識係咪正常😂😂😂

真定假？
2020年仲有肥姐廣告？

求公開00後表妹張相等我哋一齊批鬥。

真 好痴線

00後？

黑澀會新技安

喂 你講乜野

00後將無知當自豪？

呢d野知咗會威d?

其實黃容自殺單嘢係唔係同美媚有關

學海無涯

依d要問真死老野70/80後
我90後都唔清楚

回頭是岸啊

依家d 00後 ： who？